大陸仔懸崖頂自拍 失足墮50米下亂石堆

江蘇男生懸崖頂自拍 失足墮50米下亂石堆

江蘇鎮江市丹徒區一名就讀鎮江交通技師學院的20歲男生，周日與友人外出遊玩時，當他在懸崖頂拍照打算傳送給其母分享時，不慎從崖頂墮下。消防員接報到場後，救起頭部、腰部及右手手臂受傷的男生送院治療。

周日下午1時30分左右，消防員到場勘察後，現場有一個巨大的深坑，最高落差約有50多米，坑底部則為湖水，而墮崖男生則躺在靠近坑底的亂石堆上。救援人員於是徒步攀爬到男生旁邊，將其抬到擔架，再用消防腰帶和安全繩把他固定後，抬起擔架繞過陡峭湖邊，送上救護車。

據男生同行人士表示，男生為學院新生，當時3人外出遊玩時，「男生想站在懸崖頂部拍照傳給他媽媽看，於是不聽同伴勸阻來到懸崖邊」，結果不慎墮崖，從懸崖頂部掉落到靠近底部的亂石堆上。

之前大陸都試過幾次

咁都死唔去？

50米都死唔去